ADVERTENCIA, ÉSTO ES CÓDIGO EXPERIMENTAL

Para usar el archivo de traducción, descomprime el contenido dentro del directorio "Long Live The Queen/game/".

Ésto agregará el botón 'Languages' (Lenguajes). Puedes comentar líneas con # y el texto debe estar en UTF-8

Información toamada de:
http://spikycaterpillar.com/long_live_the_queen/translation/